[外國港鐵] F22墜毀美軍方：訓練啫

傳媒拍攝到有不明物體在F22機腹。

近日港鐵系統測試故障，導致兩列車嚴重損毀，中環站至金鐘站服務暫停近兩日。地鐵列車相撞為四十年一遇，箇中原因當然引人入勝。但港鐵至今只肯透露意外因測試系統所致。

其實大型機構甚或政府向公眾隱瞞真相，已非新鮮。早在2008年，美軍兩架F22離奇墜毀，空軍上校洛克卻透露只是為預先安排的訓練，兩名機師皆無大礙。但有傳媒卻得到美軍中人發放內幕照片，F22墜毀的真正原因竟然是受到不明物體襲擊！

圖中清楚看見有不明物體在F22機腹。如此震撼的消息，政府竟然支吾以對，看來今次港鐵有史以來最嚴重的事故，其原因肯定不簡單。

美國空軍上校洛克。

好好笑

一陣傳左去第個論壇以為係真

快D Send俾亡國興

唔知有冇人又傳去MC興到好似上次李小龍咁柒

仆街

鐵質人人

又有五毛要信

Here comes the mother of fake news

傳說柴灣荃灣d總站下個站係異世界黎
有怪物襲擊唔出奇

#王國興

段片好高清我都睇過 最後好似開個記招就無野

號外!!!惡名昭彰軍火犯子竟自稱超級英雄!!!

假新聞
不安

F22渣ga